#### Тест-кейс №16.1  Добавление учебного артефакта не авторизованным пользователем
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список.
###### Ожидаемый результат: кнопка загрузки файла отсутствует 

#### Тест-кейс №16.2  Добавление учебного артефакта (pdf) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата pdf двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.3  Добавление учебного артефакта (rar) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата rar двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.4  Добавление учебного артефакта (zip) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата zip двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.5  Добавление учебного артефакта (7z) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата 7z двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.6  Добавление учебного артефакта (tar) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата tar двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.7  Добавление учебного артефакта (gz) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата gz двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.8  Добавление учебного артефакта (bz2) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата bz2 двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.9  Добавление учебного артефакта (не из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. В появившемся окне нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл формата png двойным кликом;
10. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: появилось окно с ошибкой

#### Тест-кейс №16.10  Добавление учебного артефакта (из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем с проверкой кнопки "Отправить"
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. Нажать на кнопку "Отправить";
8. Ничего не происходит;
9. Нажать на кнопку "Выберите файл";
10. Открывается меню с выбором файла;
11. Выбираем файл допустимого формата двойным кликом;
12. Нажать кнопку "Отправить".
###### Ожидаемый результат: файл загружен и отображается в списке учебных артефактов  

#### Тест-кейс №16.11  Добавление учебного артефакта (из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем с проверкой кнопки "Отмена"
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. Нажать на кнопку "Отмена".
###### Ожидаемый результат: окно закрывается, файл не добавлен

#### Тест-кейс №16.12  Добавление учебного артефакта (из списка pdf, rar, zip, 7z, tar, gz, bz2) авторизованным пользователем с проверкой кнопки "Отмена" с выбранным файлом
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Преподаватель";
4. Выбрать конкретного преподавателя из списка;
5. Пролистать вниз, после "Дисциплины, которые ведет преподаватель" будет отображен список;
6. Нажать на кнопку загрузки файла;
7. Нажать на кнопку "Выберите файл";
8. Открывается меню с выбором файла;
9. Выбираем файл допустимого формата;
10. Нажать на кнопку "Отмена".
###### Ожидаемый результат: окно закрывается, файл не добавлен

